2125 狗方同時間將進攻理大和中大

痴撚線 今晚想清哂所有大學 大家小心

你又知既

...講句就真定點
anyway有事就落街食糖水

睇LIVE

講話守住，放下風就馬上散哂。